是日唔靚午餐 白蘭地酒及法式芥末燴牛肉 配 飯

點解唔靚

芥末呢

好似好正

點解唔正

講下味道先
聞落無特別
食落都係無特別
完全食唔到白蘭地味同芥末香
唯一優點係牛肉煮得好淋 口感幾好
食落個肚臍好唔c伏

食飽睇都覺得好味喎

又25?

又百里香

你點睇舊羊腩煲那間？

邊間？

近望正門右手邊梯

賣意粉個間？

印度仔我屌你老母

牛味濃唔濃？

還可以
但完全食唔到調味

係呀
近似對手

25

百里香未開時食過
意粉好食
燒雞麻麻

我覺得好似70年代快餐店嘅味

百里香附近D店有邊間唔當百里香係對手啊

咁邊有幾間西餐

我見土城d阿姐都同百里香d阿姐有講有笑